警察員佐級協會點解唔寫公開信譴責惠譽國際

林志偉大總統請出手

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

佢可能寫緊,唔好催佢

人地叫老散街坊福利會 尊重下好無?

識條撚咩藝進仔
可能連咩黎都唔知

係咪要寫英文架

寫緊比林鄭果封

國際事無大小都係佢地管理咁

林小姐

ibank咩黎架

偽進仔鬼識咩
可以以為惠譽係實惠子公司炸

可能唔識寫英文

International bank丫麻
中銀同匯豐都係啦
香港最大個兩間都未出聲
名不經傳既銀行仔既評給洗乜理

惠康

香港經濟下滑，黑警應該同香港共渡時艱，減薪70%

如果林總統太忙可以命令盧處長幫佢寫呀！

佢Google緊咩係惠譽國際 請等等

要寫英文

條廢柴垃圾識撚寫英文咩 毅進仔福利會代表

林志偉大總統有中五畢業 學歷唔差.

叫狗仔教佢寫啦